## Міні проєкт "Щаслива родина" (продовження)

Суть проєкту: опис структури сім'ї з урахуванням того, що кожна людина має кровних родичів, а склад сім'ї може з часом змінюватися.

## Життєвий цикл об'єкта. Складальник сміття

## Завдання

Пере визначте метод finalize().

Вдоскональте проєкт:
- реалізуйте види тварин і розклад позаробочих занять людей через перерахування `enum` (використовуйте види на власний розсуд, наприклад, `CAT`, `DOG` і т.д.)
- напишіть модульні тести до всіх кастомних методів проєкту, які можна покрити тестами.

#### Технічні вимоги:
- Пере визначте метод `finalize()` у класів `Family`, `Human`, `Pet` так, щоб вони перед видаленням збирачем сміття виводили в консоль інформацію про об'єкт, що видаляється.
- Створіть у класі Main у циклі стільки об'єктів типу `Human`, щоб збирач сміття почав видаляти старі об'єкти (від 10 тисяч до 10 мільйонів, залежно від обсягу доступної оперативної пам'яті).
- Створіть `enum` `Species` зі списком видів тварин; додайте перерахування на власний розсуд; зробіть рефакторинг класу `Pet` - вид тварини зміниться з типу `String` на тип `Species`
- Створіть `enum` `DayOfWeek` зі списком днів тижня; додайте туди усі 7 днів; коли заповнюватимете розклад `Human` (у методі `main`) використовуйте метод перерахування `name()`, який повертає рядкове подання поточного перерахування.
- 
- 
- Напишіть тести для наступних методів з огляду на те, що у вас може бути як позитивний сценарій виконання методу, так і негативний:
  - `toString` - перевірте, що методи повертають певний рядок для певних об'єктів;
  - `deleteChild(Human child)` - зробіть 2 перевірки:
    - перевірте, що дитина дійсно видаляється з масиву `children` (якщо передати об'єкт, еквівалентний хоча б одному елементу масиву);
    - перевірте, що масив `children` залишається без змін (якщо передати об'єкт, не еквівалентний жодному елементу масиву);
  - `deleteChild(int index)` - зробіть 2 перевірки:
    - Перевірте, що дитина дійсно видаляється з масиву `children` і метод повертає правильне значення;
    - перевірте, що масив `children` залишається без змін (якщо передати індекс, що виходить за діапазон індексів), та метод повертає правильне значення;
  - `addChild` - перевірте, що масив `children` збільшується на один елемент і що цим елементом є саме переданий об'єкт із необхідними посиланнями;
  - `countFamily` - перевірте, що метод повертає правильну кількість людей у сім'ї.
- Подальшу зміну проєкту покривайте тестами.

#### Необов'язкове завдання просунутої складності:
- `enum` `Species` повинен містити конструктор, в якому можна буде вказати кілька параметрів тварини:
  - чи вміє тварина літати (`canFly`, boolean)
  - скільки у тварини лап (`numberOfLegs`, число)
  - чи є у тварини шерсть (`hasFur`, boolean)
- Додати інформацію про те, чи вміє тварина літати, чи є в нього вовна, і кількість лап у метод `toString()` класу `Pet`.
- Напишіть тести для `equals()` та `hashcode()`: напишіть перевірки, при яких `equals()` повертає `true/false`, опрацюйте всі випадки згідно з контрактом `equals`;

#### Література:
- [Коротко про finalize()](http://www.linkex.ru/java/finalize.php)
- [finalize(): підводні камені](http://javaway.info/dlya-chego-nuzhen-metod-finalize/)
- [Перерахування enum](https://metanit.com/java/tutorial/3.8.php)
- [Java Enum Tutorial with examples](https://beginnersbook.com/2014/09/java-enum-examples/)
- [Unit тестування з JUnit](https://devcolibri.com/unit-тестирование-с-junit/)
- [Налаштування JUnit за допомогою IntelliJ IDEA](https://stackoverflow.com/questions/19330832/setting-up-junit-with-intellij-idea)